36歲保安大師帶NOTEBK返工唔記得帶火牛，電池只剩12%，你問我答

幾時破處

徐晃幾大？

幾錢個月，返夜更點調節作息，覺唔覺身體差咗好多

原本準備玩咩Game?

返咩間
公屋返緊更用緊NT打緊機睇咸片

死人做野地方有燈有中央冷氣，但唔比電，冇插頭
但今日電池量仍然100%
請解謎

個po叫你問我答，自己就乜柒都唔答

唔答啦